唔講仲以為皇馬打緊巴塞

3:0